今日係元朗國立國紀念日，11.21

元朗國國民大家執生

警黑合作無間。721放生黑社會，香港人一世睇唔起公安狗。

咁岩約左係元朗食飯

11.21

11.21，元朗國立國